習近平：絕不答應割裂中共及中國人民企圖

【Now新聞台】國家主席習近平出席紀念中國人民抗日戰爭勝利75周年的座談會，他在講話中表示，如果有人或勢力企圖將中國人民割裂或對立起來，或通過霸凌手段將意志強加在中國身上，中國人民將絕不答應。

座談會在人民大會堂舉行，習近平等多名黨和國家領導人出席。

習近平發表講話指，抗日戰爭勝利捍衛了國家主權及領土完整，洗刷近代以來屢戰屢敗的民族恥辱，重新確立中國在世界上的大國地位。他指，自抗日戰爭勝利以來，中國發生翻天覆地的變化，創造舉世矚目的成就，又說要實現中華民族偉大復興，必須堅持中國共產黨領導，走有中國特色社會主義道路及和平發展道路。

習近平表示，任何人或任何勢力企圖歪曲或改變中國特色社會主義道路，企圖將中國共產黨及人民割裂或對立起來，企圖通過霸凌手段，將意志強加在中國，改變中國的發展方向，中國人民都絕不答應。

較早時，習近平等多名黨和國家領導人到北京西郊盧溝橋畔的中國人民抗日戰爭紀念館，出席抗日戰爭勝利75周年紀念活動，又向抗戰烈士敬獻花籃。

1931年，日軍發動918事變，展開侵華戰爭。1937年的盧溝橋七七事變激起全國一致抗日，14年的抗日戰爭，軍民傷亡超過3500萬人。日本於1945年投降，結束第二次世界大戰，中國之後將9月3日定為中國人民抗日戰爭暨世界反法西斯戰爭勝利紀念日。

頭髮白咗咁多

眼袋好似老懵董咁

霸凌手段將意志強加係人地身上好似係共產黨喎

外憂內患
無覺好訓

就黎死咁款

到處樹敵再創造不存在敵人
美國聯邦制好多州同市管唔到都未分裂過

睇個撚樣應該就死

習大大個樣老左咁多

依家成個晚清未期咁

習總再打落去你會死㗎

領導人白髮即係代表 將會...

氣數已盡

呢個真係中共死穴

印堂咁灰既

瘦左喎
冇飽飯食呀

其實小學生知唔知「答應」點解睇怕俾d小學中文科填充睇去做都應該錯曬

抗日勝利關你鳩事咩白痴仔

屌你老母開live 啦，人地侵侵同呂布都係live 講，邊度有咁柒成日拍定先架

要扮憂國憂民

真係好撚樣衰

即係做岩左

但人民好想同你割喎

沒有14億奴隸，黨甚樣生存！

啱
快啲開坦克入去南蒙古鎮壓！

之前乜都好，一定要染黑個頭
依家係咪扮日理萬機唔得閒染頭？

習大大

佢小學生嚟唔識太多字,要ng好多次先得

一個人代表所有人講嘢

窮到冇錢買美原髮彩

個樣就死咁款

在清朝是後宮妃嬪的等級之一，亦是最低等的級別

中國特色社會主義道路，即係咩黎

絕不答應韭菜的血肉長城離開黨！

個樣好似唔同左
又換咗第二個人造人？

扮憂國憂民比班愚民睇，唔仲咁都中計呀！

抄韓仔姐

樣又有病咁
唔講你偉大既支那人做咩著西洋鬼子服，但套西裝又唔岩身，咩料

原來真係會一夜白頭

死開喇中共

連登:唔準分化支那人同共產黨,支那人唔會反抗唔洗connect...

扮慘，要啲人體諒發放正能樣
然後做錯啲乜都可以過骨

部份連登仔同習總立場一致,唔比割

賣小強

資本主義道路

Who the fuck cares

無左以前嗰股"意氣風範 大權在我手"嘅霸氣

日日打飛機射精，射到頭都白晒，打得飛機多真會傷身

用返堅決反對喇好嘛

即係刺中共產黨既核心 意識形態宣傳痛處

唔好縮啊

差不多離死不遠早死早著

習種堅似維尼

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

邱局長帶頭港獨 習主席已明示不可接受 雖遠必珠

替身三號黎，真皇帝仲係地堡。

要你 答應？

習大大：我要攬住中國人一齊死

黨≠國

even tho both deserve to be in hell

2019年中共派咁多五毛玩分化。
2020年中共：不分化不割蓆

幾時對俄宣戰？

呢種係其中一種玩法
例如OBAMA
估計要拉習近平落黎換第2個人上
通常換人代表方向都換埋
有可能反美又變返親美 但係美國會唔會接受就另一回事

加速衰老

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

真係要割裂你根本唔需要你答應

中共是中國人民選出來？
咁點到你代表中國人民？

就黎屎都無得食

屌得叫春瑩多

我都覺得怪怪地，但係又講唔清楚怪喺邊

就死咁

要求改史書
以民為本➡️以黨為本

支共d中文
9唔搭8

係！屎煮屎講得好！中國人民只能由自己人欺凌

嘩 老左咁多 睇黎真係唔多掂

證明美國玩分開中共同中國人呢招好啱

老撚咗咁多

林奠日日上面騎

你肯定果個唔係機械人？

連登仔唔同意 支那人都係無辜

嘩雜種個樣好似老左十年咁
北戴河俾人中出左一百連發?

已經分裂左 thanks

就快死

唔撚講扮聽唔到算啦傻閪
人地擺撚到明挖坑比你

答應？邊個問？

其實加速師一主動提依樣嘢，啲大陸人又開始迷思，原來可以割裂中共同大6人

係 佢地d形象工程好撚on9

個重點係
黨宣布人民絕不同意分裂黨和民

Nah.... all PR

咩企圖？收到風美國要解放支那人？

係咪無用維生烏絲素呀雜大大

滿清後宮分為8級

皇后 皇貴妃 貴妃 妃

嬪 貴人 常在 答應

雜書記唔要第8級(不答應)

仲有個重點
抗日主要力量係國民黨呀
共產黨只係拖後腿
大家唔好比雜總混淆視聽

入晒基因架啦 萬世一系咩
次次xx未年 都係群雄割據
爭做新皇帝

人地要你答應咩講野咁好笑

替身黎架嘛

同你有親？

今年抗日戰爭加左6年，係14年喇

把我們的血肉鑄成你們新的長城

係咪連回血劍都唔夠用喇

無事共產黨，有事人民擋

雜種又出黎廢UP

中共快a滅亡

你咪唔好答應囉on9仔

蘇答應

美國幾時射支hellfire送佢一程

冇人要割
係要毀滅

佢地係咪用左人生唯一一次freedom of speech

絶對答應分裂中共及支那人

區區一個政黨書記，何來咁大口氣?

乜有人問你意見?

言論自由(0/1)

傲慢與偏見

「企圖將中國共產黨及人民割裂或對立起來」

咁就要問下人民係咪共產黨黨員/有黨員福利先啦

都冇人要你答應

人哋點打你，需要你同意？需要你答應？

香港人是不是屬於中國人？

石頭呢？用晒嗱

方向對了

精神差到

唔撚記得染！

做乜痴埋黎，死開啦

攬炒

慢性中毒了

特登咖
之前啲「領導人」都會染髮，營造有活力，精神嘅樣
宜家佢就扮日理萬機，勞心勞力
好心佢啦，如果咁操勞都係做到咁垃圾
咁不如換人啦

政客果然唔會話自己點點點 永遠都話人民點點點

白頭翁

個頭白撚到呢

說出了重點，原來哩兩個object係敵對關係

推

無果2粒原子彈，你收撚左皮啦

美國呢期槍槍打中要害

試下新嘢玩大內宣
全國國民宣誓入黨

人民開始反思，中國人是否一定要比共產黨領導

反了反了

咪就係你敗撚晒啦
而家有得你答唔答應咩

個樣勁老

其實班支共高層都唔係人民一人一票普選選出來嘅，點解成日都可以咁厚顏無恥話14億人乜乜乜，14億人物物物？講出來一d說服力都冇

死老閪習

敵人反對wor, 大家識做